不正經的魔術講師與禁忌教典

見無人講 查實有無巴打有睇
我想問點解漫畫翻譯到11話就無左影
但明明原作個邊已經出到20話

冇人譯咪冇新一集

有 好正
翻譯條友之前係成本單行本買黎譯 而家唔知去左邊

3個月前睇下更新左未 個陣仲係11話
家陣都係11話
啱啱上網睇一睇 原來出到20話 但已經成大半年無更新到
咁耐時間都無人翻譯

我唔介意比錢佢買
對上一次更新係4月嘅時
原作已經出到20話啦
但係家陣都仲未有人譯 仲停左係11話到

查一查輕小說第4卷2016年1月29日出左
漫畫1-4卷2016年11月出左
都係東立出版

但係無人譯 我已經等得好苦了

東立係香港台灣公司,咁你話呢

但係我完全搵唔到
巴打你搵到嗎
無限賜酒

出街買

小說翻到第7卷

想睇可以去輕國搵

另外呢套4月有新番出 可以留意下

動畫化

購買link

唔該巴打
竟然出面無人流出

舊年年尾都知
希望動畫唔好有太大改動